滑浪愛好者請入

小弟我想學滑浪 新手一名
除左想知道除私人教練以外仲有冇一啲正式機構會搞報名課程之外

亦想了解下滑浪係香港嘅流行程度 同埋聽聽各位對滑浪的經驗與心得